La version console est jouable, les roques (petits et grands) ne sont pas implémentés, ni le cas d'égalité, ni la transformation des pions arrivés en dernière ligne
La version graphique n'as pas de documentation, et n'est pas parfaitement finie
